接受唔到fyy已經唔係處

點解明明fyy佢咁清純
我唔信佢一定仲係處

老

上到床實好主動

可能小學就已經唔係啦

點止主動
追住含都似

食到fyy我唔介意短一星期命

呢啲女先正

佢純情

Fyy出名又pure又true

3歲之前可能係